成日守守守

仆你個街成撚日唔走被人拉，有幾撚多個可以比人拉呀

唔知守物鳩,依家又唔係有物撚野重要據點要守就算真係守到,你話我知守到有物撚野用,打機啊家下

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

守完無意思無意義淨係送頭

年輕人犯錯少不免